有冇in過康宏投資trainee

無啦啦叫我去in,心諗幾時apply過,後尾先知真係有報過,但佢根本冇寫係康宏
有冇知係咪即係跑數狗 本身只係想拎啲相關行業經驗但不想跑數

係跑數
唔好浪費青春

已知係伏 當我冇問過